［裝修］留番不表態的空間比商戶

d小粉紅最黑人憎的地方係迫人表態。在微博迫藝人護旗我諗大家都聽得多，"在我們中國地方賺我地中國人的錢，怎麼一句我是護旗手都說不出？"，佢地唔單止唔比你反中，甚至連不表態都不允許。外國睇到真係失好多分。

請以史為鑑，唔好犯佢地犯過的錯。我地重需要英美幫手，當然盡力掩護勇武係和理非的責任，我地會做。但佢地點睇我地幫人裝修，真係未知之數。今晚福建幫裝修目前係人人叫好，但其它商戶請合乎比例地出手。如果只係藍店，尤其係小店，出手時請三思。

目前未知外國點睇，可能觀感好差，也有可能讚我地無趁火抗劫。但如果演變成"只要你唔表態支持示威，我就幫你裝修"的局面，國際戰線必輸。

從來無咁做過，而家擺明針對表左態既嚟搞。

唔好再爆咖啡玻璃！唔好再爆咖啡玻璃！唔好再爆呀！

盡力宣傳下